再習慣另外一個人真係好麻煩

重新適應一個人真係好攰
離開得徹底
到底係為我好定係唔夠愛，嫌麻煩

噏乜9野呀

最後有無性病

緊係冇啦

的確，有d 說話同人講左要再重覆一次講真係無左動力 我硬係覺得自己講野既配額有限 攪到好多野都唔敢試

點樣忍？大家都唔想解決個問題

如果對方一直講大講諗住呃到最後呢
明明應承左我地一齊得就要誠實

人愈大就愈係驚要由零再開始

頂唔順既話夾硬拖落去咪仲辛苦

新既開始由頭再黎過都唔係d 咩壞事

走出依家呢個唔滿意既狀況先有更好既未來

余春嬌！

贊成 習慣一個人囉

同一個地方
節日
仲有好多好多

當一個人選擇了分開，佢就真係唔需要呢份感情了。